[I/A] LAST IDEA ラストイデア (199) GOD EATER合作總力戰進行中

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

令和新生LAST IDEA復活！！

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【遊戲簡介】
① 好的遊戲 不玩嗎
最新活動

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 在此po @付費玩家

問 : 集會所點入
答 : 在此po @付費玩家

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 在此po @付費玩家

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

200先岩

牙殘棄左WF?

被棄

WHY 無追POST

洗左引唔返

咁似我之前 但你課過 應該拎得返?

難得到200結果打錯做199

佢真0課

sor
下個po200+1

jaga

我都無點玩WF了 百幾抽爆死左

我都係 每日daily爆死

想我貼圖?

※ヴァジュラ討伐勲章はイベント終了後一定期間経過後のメンテナンスで1つにつき10ゴールドへ自動的に変換されますので、期間中の使用をおすすめします。

勲章1=10金幣

終於唔係油器王開po la
但係點解可以錯number

就砌好冰 玩咒定靈好

冰雷靈 冰雷咒 by JK 牙殘

陪我玩玩？

gg 冰唔到怪既

原來而家設計圖無限換既次數

洗頭兩項算
抽到有3橙先停

有無冰法高手幫我望下我錯左咩 唔知點解勁低輸出又冰唔到人

咩名

冰到王一定要咒 減抗

有冇冰褲
冰褲好似係冰耐貫

咁邊個帶靈

你做工具人就唔洗點諗輸出啦同埋工具人好似要用遠攻

冰法唔係遠攻咩

想全輸既 一定係冰咒雷
裝廢有草人都打得多,但要有靈十扑

得全白

明明你就點左吹雪

咁邊個先係遠攻？

i薯波努

依個先岩？

其實你咁執都ok啦
係咪隊友渣

好似係,琴晚見有巴打叫靈用遠攻
之前見有冰靈渣冰花杖無死無咬過
同埋冰到boss既話係咪學返冰靈氣好d
唔洗要mp回

哂左啲錢買冰杖

點會吹雪勁咁多

定我轉番冰咒雷算

你偶到咩問題先,4人個時作為唯一既靈氣死左?
定係想做輸出位

有次無望到打85輸左 唔知咩事

因為琴日隻靈一開始係冰靈咒+噴冰杖
無雷盾同teleport
衝前無ss一下死
再爪2下又死多個隊友

咁一係轉冰雷靈玩遠攻full auto
但見日本仔話要行前一步先會冰到
即係都係要靠冰雷咒teleport入頭底冰
如果你手動冰雷靈用噴冰杖就無所謂
死主要都係因為無ss姐

尋日隻靈好似叫武O遊X

冰雷靈+噴冰full auto就睇運同隊友了

打唔打？ 我食Fever 不過唔知有無人

手動冰雷靈join唔join得

我開緊f 100 6場

已入

hi

好似100幾穩

應該係靠你行入去先冰到怪

嗨 10連？

我有幾場比王咬

can i john

想跟機

6連啦
佢地未必有體1

67體now

基本野黎

Ed

我真係入去躺
100萬DPS都上唔到

你隻人無行去打王

體3先係

100 -1

去左打直裝sor

今次ge邊把武器值得刷

聽講係弓

想問下其實冰雷靈係應該keep住企遠定都要走入去頭底

幾時carry火龍

鬼鏈係咩？

100可以有個auto位就是旦
但120感覺上難冰d
最好有3個冰企頭底

我岩岩刷到....GE槍...全色...拍返落支竹到比......都係竹勁...ORZ

護符鍊.....出技MP 轉HP盾果條

GE清怪應該勁好多

竹勁WO .....佢出陷井....密過 GE 果2招技

因為ge果把要殺敵先發動

我都唔知 無料升把ge槍

下....原來係咁....殺敵跟手先出技....你唔講真係唔知

屌!我認錯左mp轉換hp做備血

小姐....2樣野黎....一個係HP
一個係HP盾....

等我整埋把劍先

GE劍打咩屬好?
石化+勇盾+攻速?

一眼望以為出技能消費mp..hp...
以為就係備血

ge有fever先打啦

我自己嘅FIFA都未唔晒

又真

FEVER 卷就梗係...打90/100 街場...搵人幫手升小號果時用啦XD

打90/100都可以帶小號咁誇？

真心...3冰...應該都OK...不過....街場就梗係...伏多個服啦....

不過如果好似GM 咁...幾個號....咁樣升一定最撚快....ORZ ..
咁岩呢隻狗....又可以冰ORZ

算啦 總力戰都係唔升住

要手動不了

而家唔知刷邊把武先

真心.....好似槍都唔多得.....

槍繼續玩碌竹算

咁除左ge槍.....雙手斧.....片手劍....盾...又有無用....你地話係弓 要整...
咁其他又洗唔洗整

劍好似有人話冇用, 但我岩岩整左把3色所以想整埋佢

屎忽痕整左把

用獄炎好咩?

lv 20 果招...係乜技???

我岩岩一整就咁

有無人賣ac

嘩 銀色個粒原來超缺

都係唔好整咁多
無料升

有條褲+300%, 有300%特效>冇300%特效(好似係)

想問....光法用既介....要爆傷/ss/定詠唱

gm有無空帶我試一場火2

我刷緊料升GE裝
晏D刷夠料可能打下火2

希望今次坦到 唔得就真係雷轉斧

有無人冰咒雷打到3000萬？
想試下拎唔拎到彩磚

整好劍斧盾弓
你想試我可以開

好

thx gm

如果我唔用雷 其實mp吸係咪無用

GM可唔可以分享下盾斧弓刷咩屬最好

槍狗也不屌咩

盾: 通用爆率+SS, 法用CD+SS
斧: 爆擊+力+SS/波
弓: 勇盾+SS/龍捲/天槍

gm 其實岩岩係咪因為啲小怪係哂你隻槍個邊 我好似無乜坦過咁

我唔用槍試下

有場未

thx

本身見竹槍洗到紅hp吸 不過好似無乜用 mp吸可能仲有用

洗爆擊

打左好多次都唔見有上色既爆率爆傷
把野已經洗左勁多錢

買把....有色爆擊咪得囉 @@
我買果把....4黃....係技用 物傷果下 粒粒

算啦 打開有感情

火2-2

我試試？

請不要AUTO

唔auto點玩牙

有位？

佢槍去右面打小怪jm9

成日都係咁

冇了

dllm

好日唔上水 一上水就搶人位

槍最好1P

諗住避開條龍就比佢噴中

當年既垃圾 依家咁貴

殘巴come

其實我有望住佢打小怪
gm話由佢打小怪 我行埋去可能會掉皮/郁左條龍

火2成日都係咁

定其實我認真左？

一噴訓3件

有另一隻槍坦嘅時候係, 如果得你係槍就死都要行返去

咁我就繼續full auto

屌佢....當時我無整返條....無諗過要玩光法 @@

光法唔使用鬼鏈備血咩

要, 但GM唔洗堆生存, 你見有人光二弓就知

有人靈用光2弓打快好多

sorry我按錯

襯依家賣 有無市

其實光果招飛天技可唔可以當移位技用

去食野先
殘巴整隻光2弓
反正我一定有靈

你唔用光法咩?

我咪光2弓
不過右邊未打直姐

邊招

光柱上面果招
我岩岩果場有試過用佢黎移位, 我見飛緊果陣石化LOGO仲係到

無

咁你打火2係用槍?

有得諗
但無盾食火都好似會秒
要一入場飛去右先

我無打火2 岩岩玩返無耐

嗨

你飛機都打唔到啦

我岩岩試過飛去右 咁岩王噴火 我又冇扣血
我諗緊係隻王咁岩噴唔到, 定飛天果陣係無敵

this is

我岩岩入左場試
飛緊果陣隻王同小怪都好似打唔到我

係咪應該都係坦開場最好 唔做p1火龍第一下次次都無視向後排衝

1p係槍有時都係會狗衝

做p1 都有機會無視你

有無人帶我打幾場龍2

係

火2 -3

GE 100 十場 開f有無人打

個個都返去打龍 無人打狗

Me

6定10

10

係咪打 等左10分鐘

有無

直接浪費左半張f

所以我開....80街....但係....D撚樣都係唔識打既ORZ

入左街場85 我無睇隊友咩技就開始左
結果係兩雷一光... 得我一個係冰

有無人火2

有位@me

我p1 ok?

好想要翼啊

個AC冇翼都買

好串...XD

用1000鑽買天使/惡魔翼

想返黎玩 但係依家係咪仲係好似初期咁完全冇活動?

岩岩有新活動 狂刷緊

我玩左一個月度 啲活動無停過

中間斷左2日呀好似

竟然? 依家係咪仲係得轉轉轉獨大? 其他職企埋一邊食花生?

火2-1

轉轉轉而家企埋一邊食花生

轉轉已經

shit 個acc好似唔見左 唔通要由頭練起

有咩新年必得 鬼雙倍 二i 火龍 機3狗介 總力戰

呢度大把人放AC啦

算 我重頭練吧啦 由頭開波應該玩咩職?

而家因應打唔同既關要用唔同既職
光法, 冰法, 槍 呢3個都係D高難度又出勁裝既關比較常用
雷法本身都好勁但係開始比營運針對

依家居然係興冰法同光法 果時成條街都冇冰法 我down返玩下先

因為出左新裝
有d王設定係可以比冰法冰住, 所以冰法就可以長期控王安心輸出
光法勁係因為果關有其他魔法抗性

利害利害。。
重玩又要升人又要升另一個到50
我升第三隻已經想放棄。。

練角度最適合就係刷idea關果時跟大腿爆水刷
課埋經驗+150%更快

@JK 機會黎啦 遊戲

賣ac
1p 4隻85lv
2p 76lv+55lv
雷idea或以前裝基本有多色
詳情tg

你課得經驗 體1 水 仲貴過買人現成ac

屌 真係出現左 pmed

我賣好貴的

一個ACC咁平咋

咩職成形快 俾個目標我跟吓先

光法刷死一關就出到大部份既裝

新手都夠打?

如果你重玩 都係轉轉轉果d 升到70先刷裝

係咪兩個坦唔係咁好？

追住我點走

而家有總力戰
可以刷設計圖整武器 整出黎係10lv
同埋打普通關有d章 可以去交換所換d新手5星裝

4000章

crisis巴你套裝出到胃部打擊咩

火2 -2

BU有點=冇錯

今日先得閒打活動，有咩要注意?
btw 收綠10

有無咒幫幫手

佢有點係因為隻戒用左打擊龍捲風黎發動

有無光咒入黎carry

可能係得1個法唔係咁好

你啲分身清完體未 -1咒好慘

邊洗咒架

咁轉頭整

付費打王畏怖係會點?
-攻?

死個1場半場都針
都砌好都2千幾3千萬dps啦

白板

第一屆li po網聚
詳情請pm @kenji76

你都賣幾萬啦我得把弓

除左我仲有無女

有J小妹

hi
100 rank 有無人打 30連

出貨率係咪高左 玩左幾場出左兩件

火2有無人打

85 rank 都炒車

有無貓玩？

可以能狗

你？

有無____遊戲打?

-速

話說尋日約左武O遊X交收體1
佢揸住架P牌法拉利黎 一落車 成米9高 又有錢又高大 之後仲比1千蚊我 叫我整好身裝先好同佢玩

有無人可以帶我由105打上去？
想睇下做唔做到3000萬

要用咒職

有光手緩左速+畏會再慢D?

整左冰咒雷想試試
係咪開場要閃入個頭底

@殘

會

街場隻冰法打好多
但睇返佢身裝 好多都白色

有無場

幫幫我

有 夠人？

開 搵多隻靈

@寂

雙aria?

冰炮戒？

aria真係咁勁？
係咪要洗雙爆先勁？

哦

YES 60萬

仲以為自己打直打得好好 一個爆都無

琴日9萬成交左

咩樣

所以齊人未

望住自己粒魔介有啲sad 哂左三萬綠
aria係雙爆啲數值特別高？

整左打龍捲發動中冇icon??

齊

開

開左先講

有冇人打

打

aria乜柒都高兩倍

想打咩
有冇人開

ge fever/火2

打100啦

100?

有冇靈仔?

我冰咒雷

904
開卷打半小時先

好勁既二刀

屌你開左都無人入
-2冰 未有靈

斷左？

黃魔法
白%
10.3爆
42爆
40詠
3萬起bid
想5萬執 點知最後9萬

我

一陣開房
比位你入

唔差

gay

整完打龍捲可以gc炎2
多謝提醒

打龍卷?

三千六百煩惱風(打擊

槍 冥戒打擊龍捲

開7場定6點

搵人幫我突破三千萬

遊戲(靈仔)係唔係打

佢入緊

好gay

打少左幾隻字 佢入緊牙貓後面

好緊

人獸

巴打你有冇咁好含

無爆係咪唔撚值錢

有雙爆成件事好睇好多

有無人可以帶我105打到120？
我垃圾裝冰咒雷

係咁死

開左

好似幾粒

算啦 廢事用彩磚搞 全能14同全技+1都好似有啲用

我 當年 打直左1X次 最後都係回HP

我 當年 打直左1X次 最後賣左40萬

招fd子 帶我打105一場

殘巴痛失wf回歸li

慘

打埋9點場先

ok

打完9點我都想打105以上 未打

我有3個WF AC 但無開2日了

當年聖誕爆死就放棄左

小貞入返啦

入啦

用左咒都係得幾百萬輸出

手動左都死
吹兩野佢想點

full左

要怪d學生妹

硬係覺得你企得太入

咁我試下唔咁入

咁入會痛

你西隧 唔會

俾你搞成咁的 想唔負責？

可能真係太入
依家出左少少無咩事

你手動？

溫柔小小

係,次次都苗住佢屎眼閃入去
依家係個口原來都ok

手動唔識放草人 fullauto better

沒體了

閃完入去就睇漫畫
都係自動放技

場？

無體了

我開

解下daily先

又話入火超
屌你老母

兩部電話

139385 入啦

打105打上去？

100 -2

你想上120?

我想拎3000萬磚

你有強力打手就得

無啊 諗住冰咒衝埋去博下炸

你有強力打手(隊友)就得

you

唔夠人

100-2屌你老母

屌你老母我得40lv

打啦望

有無火2/GE105

黎打住100先

你地有冇彈

ONLY YOU

原來唔記得食FEVER

快入

賣ac
1p 4隻85lv
2p 76lv+55lv
雷idea或以前裝基本有多色

詳情tg

反正都一場一場不如105

幾錢

5千

光頭仔次次都唔入返黎...

咁平

won?

日本人講yen

一隻85都值過千 仲未計你咁多裝備
開善堂

真 大家快d買

過左數 幾時出黎交收

li第一屆聚餐

1周年齊齊打寶

平到咁 打唔打到和？

痴線 緊係1周年齊齊打JK啦

唔打住

齊齊打J？
K!

有無ge105

FEVER卷 10萬任買架咩?

清完daily了

lag死

開未

同你打緊啦

垃圾地城哂體力

龍2?

飛機都唔夠打

正身呢家有半套火idea 75rank 但係男角
冇其他裝 係唔係重玩好d?
定係繼續打總戰力?

呢家套裝

唔識答你 不過無見過人用火
同埋男的也好

係咪打

啲二連擊三連擊係咪淨係計最高個個 定可以疊加

疊

oh shit..

shit....諗住竹槍有二連 洗走左狗介 之後覺得好似係疊 洗左9粒都無二連

-1光靈

踢隻死靈

全力打番啲狗介出黎先

有無人可以陪me過105

得死靈唔夠打SOR

come

E咩咩咩做乜

行左1個圈先唔追

你咁高輸出唔追你追邊個

聽日會仲高

又針dkm

佢似係追行右個隻槍多d

兩隻槍條龍成日移位

隻冰入黎搞笑

應該總力錶唔記得換

一陣quit

屌我玩緊其他野冇睇

就訓
tmr先打

光法其實用呢個頭係咪好過2刀個光頭?

ys

光頭+やまびこの指輪

精靈倍光法戴左甩頭髮

係喎唔係魔倍

請問換二千同四千有咩分別

二千得一次 四千任換

想問下二刀啲裝備應該去邊度打
得1萬防圖都推唔到

依家冇得打 等一週年睇下有冇復刻

2刀IDEA完左
如果你要2刀技威力上升既話 地城都有既
不過唔多重要 2刀主要係要佢2手都渣到刀姐

推圖用死靈咪得 推圖唔洗防啦

係咪轉死靈刷裝推圖先好啲

推圖火法好過死靈(好似係)

火2有人打？

sad 唔夠人

難分真與假

唔夠打火龍呀 個個都去哂打火龍

carry未

冇玩了

賣
1p 4隻85lv
2p 76lv+55lv
雷idea或以前裝基本有多色
$999
詳情tg

夠人啦打唔打火龍

好忙 唔得閒

棄wf

入黎未

棄不了

豬左

紅龍 得光法同槍打到?

有人用扔斧

打85解左3000萬

二刀只能活在總力戰

好睇運 我果次街場解到

打機3都好威

光法物理0耐性
劍盾都可以坦
但小怪殺得唔夠快坦未必頂到

遊戲話你地太廢 唔想再同你地玩Li

真

殘巴炎2

coming

想問下槍盾搭靈, 斧定鬥好?

協力就雷 solo就靈

WOW

火2 開左904

我冇玩一日了

wow

boom

@ bu @殘 @拜

-2

除咗竹槍勇盾有冇話邊啲裝一定要有?

個個都屌女

呢件(好似係)

依家平左好多

得返3000綠
btw唔該兩位巴打

HI

格離WF又變返秒隊

咩

打100？

98

重有冇人打
打到9:30

現充出哂街

jk同知子呢

JK係APP台最大現充

毒能煮麵食

又j

6場5彩

完?

不知不覺 三千萬左

完了

就黎夠2千萬升石了

賣
1p 4隻85lv
2p 76lv+55lv
雷idea或以前裝基本有多色
詳情tg

升咩

公廁石

你本身唔係金？

唔係 次次差唔多夠 我就去左合野

@gm
有冇狗武template抄考

仲雷idea

一個ac入面可以開2隻人既(唔同名果隻)
想問點樣刪左佢?

劍
攻速
火鏈
獄炎

槍
爆擊
三連
龍捲/SS

斧
爆擊
力
SS

弓
爆傷
勇盾
SS/天槍

盾
SS
爆擊/CD

有無人有aria圖/やまびこの指輪圖賣

有你覺得仲會留到而家

琴日先有張aria 40k無買

以為你係E咩

我要出體佢唔使

想問下啲冥府武係咪廢?

戒有用, 武係

雷杖solo鬼3

咁整把火雷+三雷

@殘 幫手置頂gm

炎2-2

夠人未

今日daily送磚

岩岩打aria用哂又有番1粒

2槍很難走位

我又打緊aria

4場衝3場好煩

斧賣到咁多咩

普通萬幾
上次有人全色賣左10萬

記錯,槍先岩

之前把3燈爆傷25k無人bid
之後轉即決先有人要

入boss即lag on9

有無火2

有無平價光法裝可以介紹 唔夠紅龍打

連出2頂帽
on9 game

2刀idea光裝5件
冥戒X2攻速80果把杖

副手用咩 鏈一定要鬼3果條?

最好綠波波+鬼3鍊

可能雙槍就係原罪

唔通又要踏上收綠既旅程

佢個位點解會死

call我

慢慢打下寶賣綠都得

又係你個奸奸

我 打唔出寶的...

打住2刀IDEA大部份岩自己用

21800000

10$ 1萬綠

兩隻槍條龍成日移位
from:付費玩家

搵人棄驚放俾你

咁算啦 我搵番三光法打

咁11$

大家開始轉返刷火龍?

GE件件都話廢 唔知繼續打落去做咩

入唔切

904清左堆冇玩既人
有踢左請出聲

唔好踢我

屌你踢9我

想問咩係鬼3鏈

總力戰幾把都好似唔啱用
有冇邊把刷住嚟袋住先好？

@bu 你飛斧條鏈招技咩黎 依個build好似跟到

岩啦

依招咩技黎？

箭 投槍 投斧 穿透

姐係必需品 跟唔到了

btw 點解你知道

弓招技來

求場

最少都 斧 盾 槍

火龍-3

屌你都冇開

槍開

有咩要求

唔死

904?
無入904

你咩錶

光弓雙

唔入點打

可auto？

no

on9咁我冰都打到啦

你唔死用咩關我撚事咩

有咩build 可以auto紅龍？

好似得槍可以auto龍1

sorry大佬

點解GM 都玩飛斧既???

應一應

我用劍盾槍 從來都係AUTO

劍盾槍係咩玩法

solo 定team

咁多新手
隻驚好好玩?

我都玩緊槍...你話呢

佢把GE 斧好勁?

飛斧係咪要單手個把3連

如果我開FT ....我訓...有無人打????

@GM ...你無打伊勢守咩?
又3波又+3劍技WO .....用把舊劍......何必呢

用嚟谷生存唔錯

伊勢守冇洗-CD=廢

哦.....

同埋我發現3波都唔會車落boss到
好似係

條鏈 打咩出？

gm叫咩名
想睇裝

全地圖隨機出(好似係)

BU 囉...不過而家係劍人 XD

打緊狗

嘩.....點GUN

一定要TEAM

唔怪得以為認錯人

我琴日抄人地盾靈槍...火1 SOLO 到...不過唔穩..可能我垃圾裝...

斧果條呀

好似都係全圖喎, 雖然我係買, 唔貴

我自己唔玩槍, 淨係要槍BUILD個防守用
如果我有把勁槍都可能會用既

我個BUILD就算死都係最後一個死

幾錢入手

你無果條就不如 冰轉弓.....有20爆TIM....

依家拍賣 一條都無喎

幾千
SS, 爆傷, HP吸都有一條
而家漲左?

用弓坦唔住火2

唔夠硬 又冰唔到 太進取會訓地

我就幾個月前買, 你睇睇

你隻光盾靈可唔可以協full auto?

下...乜你咁樣就坦到火2?.....
隻槍沖到上去接王...咪唔洗拉走囉...

GC個陣得, 組其他人成日炒

光二弓啦
有冇人開火龍試下

咁個場唔一定有槍嘅

有時都想auto ma
有位都想砌返隻光盾咒跟機

發覺咒要槍職用先得
d怪血厚個咒會落唔中boss

訓地點試

你地有靈ma

直接跌左隻七彩光風冥戒打都唔洗打直

twitter有人試緊 草人食唔食 ge槍
如果食既話效果都唔錯

槍用埋咒頂到?

唔知佢 佢係試效果ONLY 無去紅龍試SOLO
主要佢係話 草人竟然發動到GE槍
如果一個草人 4把 GE槍 就成個場都彈幕了

你仲有玩咩

我單機開者
有玩既

要自己(隻草人)殺先計

會唔會lag爆

有冇人打火龍

打埋FEVER 先啦

好撚痴線架WO ....
4隻冰法...可以我俾狗咬之後...
其他果3隻冰唔到隻王XD

有無行前?
我覺得無行前既話 得開場企最頭條友有機會冰到
可能係心理作用

其實...係睇有無咒....即係話...其他3個都係無咒....ORZ

sor
洗完技開左冰牆

小白比我撚到…

咁都有三千萬傷

聽日後課埋體1先再打10連

冇體3典玩

SOR LOR 我棄囉

我有咒, 不過經常都冰唔到
唔知係咪唔好彩

係要行前

咩BUILD打到3000萬DPS
想打粒石出黎

xx咒

有冇打狗

85

lv係咪唔影響出幾多料?

唔知

狗85

你唔係4開咩

想問你單刷到幾rank 狗，我90 一入去就訓地

冇試過, 狗邊有人單刷架

得1隻未整好仲4開?

單人關完全唔打?

有咩好打?
出料一樣 除非佢話單人會好似上次咁RANDOM出野就話姐
全狗裝真係唔想打

唔見

.gun

是咪開錯WF

食飯

有冇手足玩劍，求推介

二I有冇刷到, 有咪大輪迴+三波劍

無呢

無就幻影戒

劍for打咩其實

我有把好靚嘅三波劍，但我冇刷二idea，嗰陣嬲到冇玩

垃圾關，例如idea/drop up

lan

有冇黑狗場

我知結衣絲打點解要棄我個ac了

你咪黑狗

果然....最哂錢...都係打直....
又可以窮到連打直都無錢了ORZ

ikuf

CY 比返你未

お客さま

いつも「ワールドフリッパー」をご利用いただきありがとうございます。
「ワールドフリッパー」運営チームです。

このたびは、再度ご連絡いただくお手数をおかけし、誠に恐れ入ります。

重ねてのご案内となり恐縮ですが、お知らせいただいた情報をもとに、データ引き継ぎを希望するアカウントについて調査したところ、データ引き継ぎをご希望のゲームデータをご利用いただいているご本人さまであることを確認できませんでした。

該当のアカウントをご利用いただいているご本人さまであるかを確認できなかった場合、引き継ぎパスワードの発行は行えません。

このたびは、何度もお問い合わせいただいたにも関わらず、ご希望に沿う対応ができないことを、お詫び申し上げます。

なお、今後本件についてお問い合わせいただいても、これまでのご案内内容から変更はございません。

恐れ入りますが、何とぞご了承くださいますようお願いいたします。

你比晒100% DATA佢

佢都話証唔明唔到係你本人的

俾唔足啦
・最後に消費した金貨、銀貨（ボスコイン）：
※イベントアイテムを除く、恒常のボスバトルにて獲得できる「ボスコイン」についてご記載ください
・最後に恒常のボスコインで交換したもの（アイテム/キャラ/装備など）：

鬼記得咩

玩KURA啦

唔想升過
同埋都開始悶

下殘巴 無玩啦咩?

送 wf 分身ac
有意pm @kenji76

200 蚊 多5星 有限

我話送啊屌你老味

唔玩比舍ACC 我分身

非洲人唔好同我講野啲衰氣

狗100-3

入黎pls

已出idea
6月 炎 7月 劍 8月 弓 9月 死靈 10月 靈氣 11月 雷 12月 冰 1月 2刀
未出
槍 斧 盾 龍 咀咒 鬥氣 光 毒

唔汁仲有8個月俾佢出idea

無啦啦3000萬左 正

佢3000萬....係計打完果次連續場既 總傷....

唔怪得啦 我工具人係少D

@武

@貞

@38001

@殘(wf save overwrite)

要升兩把ge 武 究竟要打幾多場

佢條主線都唔知去咗邊

嘩......原來隻狗....過100LV 咁多錢架...
殺左3隻都過萬5蚊WO

我打街場85都反車

你用冰咒打.....穩好多....
但都係可以炒車既xd

下月會出 槍 冰 雷 五星技腎
月頭會係斧IDEA裝

冰咒緊

你依個咩眼神來?

對你眼甘甘囉

火2 -4

法國ching你愈黎愈有LI Post人既味道

有冇場

打未

邊夠打 等新idea新關 再重出江湖

是旦買幾件二i光裝入得場啦

無鏈無杖呀
得活動杖同光書光買鏈 會訓地

on9仔

mk仔

ok仔

聽到就醒目即彈起身啦 仲訓

有無雷法單刷鬼3個BUILD參考 想打D裝比自己用

904睇

勇盾係MUST?

yes

拍賣無盾賣 有都要BID/好貴直買

竟然
之後唔使5k都一車車

GE盾得唔得?

ge有無勇盾

無 得30SS 轉用勇介得唔得?

少一隻戒輸出會低好多
可以試下既

@E tg me

無你件衫 都係算了

平野

禾只有1萬2石

收

你地賣咁貴

同半年前比好平

JK賣100

40 comecome

你去FB收D棄GAME石
15-20應該都有人賣

fb

やまびこの指輪
長期缺貨,放棄

有3粒, 兩三萬個陣買

白到喊

開未?

而家免強夠過算數
等佢up

go

仲清緊體

你條斧鏈 LOOP左成日 一條都無見過

應該係D人去晒刷狗冇新貨出啫

黑氣石轉左運氣石

大ching返黎啦
斧衫btw

賣石 40蚊一萬
現貨三十幾萬

好抵快買

唔記得左條鏈

笑死

我買石多過你地買鑽 想水我買貴石

差隻骨戒同鏈就跟到bu套錶
咁我係咪斧雙槍就得

賣ac 300 包6萬石

我問bu 唔係問你

我都叫Bu

Bu

唔識 btw邊個係小媜

最靚果個

唔想再開wf了 悶到仆街

骨戒係試, 都係用光暗戒DPS高D

火2-4

咁快刷完成套全色GE裝
不愧是GM

2020 年仲40蚊

收全橙二連射錬

收全橙三連射斧

有冇人打狗 fever

有無火2 想試力

咁大力打死龍鳥

比我想像中細力
睇黎要換埋雙爆波
唉隻aria打左2x粒先得一次爆傷仲要無色cls

CLS

街場有個叫vertor
雙aria全色 光2弓
炎2大約3500-4000萬完場

我之前見一個光靈44xx完場

more?
頭先around 2900-3400

WF個個響道等你

冇記錯應該係4X爆2XX爆傷2XX詠唱

又話無

岩岩買架
無哂錢了

除非有全色又平
唔係既應該玩やまびこの指輪>第2隻aria

打唔打火2 想試訓地

2/5

全攻唔會訓地咩
咁我都試下先

都幾勁 d小怪走埋黎會自己開
爆一下4百幾萬

我見twiter片打9999999

原來弓輸出高過咒咁多

我可以學幻影箭+反頭

weak了

0耐性反what

其實幾易炒
要手動走位

鳳凰劍有用了
復活一次

其實最主要隻靈唔死

一係你光盾靈我光雷咒

sorry我新手

應該冇用,最主要係走緊果下中噴火冇SS

盾靈好似唔洗走

3-4人場會LAG先會走唔到
我自己2個唔LAG好少出事

唔洗啦我係唔係都向右走左先就得

笑笑笑

佢應該full auto

係 咩事

收石 $20=1萬

on9

點牙

2020年了

2020年 收石$20

cls

日本今日賣緊5蚊10000石

呢個走勢

下個月應該1蚊10000石了

幫我買ok? 比你賺差價

OK
手續費要每10000+ 50蚊

而家D石喧撚7平

想知拍賣D野係咪件件過百萬石先買到NOW?

隻揪成功

我覺得d野好平就真

唔係呀
我件橙斬
18 屬既 光衫 都有人用7萬買

1001

1002

我隻雷法 我轉返俾你睇

夠坦？ 但都係差條鏈

CLS
你玩LI > 賣LI >玩LI >賣LI >又玩LI

條鍊求撚其買條粒粒先啦 頂住先....

玩li (支出0) > 賣li (有收入) > 玩li (支出0) > 賣LI (有收入)
邊似我......玩LI ( 有支出).....然後...就永遠了ORZ

其實LI 0 課都好好玩
只要你接受到得30體既話

接受到
但首先要有成型ac
你試下1lv ac開始玩
人地講緊狗100火2
你仲問緊刷圖用咩職穩定

30 體...得6場...都無得尻刷....點玩

其實佢體1可以免費or用綠買
應該可以多返人玩
30體點玩

ARM
最緊要成左型

LI好好玩

用綠買+1

你game id 乜名.....即時幫你望幫你執

金魚精

男人老狗叫自己小貞...

幫你望左.....
第一 執左支杖先.....親而家狗場開左
第二 執左 雷手雷腳先 ...
第三 鬼3唔得就鬼2 ....刷返個頭同副手...

所以
賣ac
1p 4隻85lv
2p 76lv+55lv
5隻人70lv up
詳情tg

我女黎...

朋友....起碼5個位要執...
btw ...2件都係idea 位....你真係要諗諗點執...

你鬼3 dps幾多？

朋友 唔好打鬼啦 番韓國食炸雞啦

我....200 萬到.....

狗？ fever？

- -佢問....鬼3wo .....bb

我依家想打狗 問佢打唔打

呢度既溝通方式係咁

你把杖錯晒wo
個特效都咁係你件衫個特效

*唔係

我無執過見衫....唔多識日文....xd
咁我收多2件紅衫打左佢先xd

我有另一隻雷手同腳 應該係差條鏈 無mp轉同盾

多謝殘b 提醒

盾乜撚野....用 減防珠(鬼2副手)/ 書(+2全技)
好過啦

點解你可以咁垃圾
btw佢套裝都得
我拎番d舊裝都得

想點牙

係要執把杖
你件衫特效岩
不過你鍾意可以打到上色既

換左啦 睇多次

咁你學盾職有咩用

都係果句....多謝你提醒

死mk唔好咁串喎 我渾身都係二三連射

我想問邊度係鬼3 我連邊個地圖邊個位都唔知

純FOR 出減傷.....我連支槍都係咁...都過到火1

咁點解唔用盾鞋...

頭腰腳要執鍊要換....

頭要鬼出果個紅頭(全技+1)
腰用打腰
腳換IDEA 腳 (20回 + 20雷耐減

連擊腰唔岩咩？

驚你死者....當然你坦到就用連腰無問題....
我而家都想搵返條打得靚靚既連腰....不過無ORZ

換左 再睇

有護符可以唔要hp mp轉字條
唔會打得穿
用-cd勇盾盾+雷轟應該大力過副手+勇戒
雷手唔係必要 我用返雙爆靈手
利申 鬼3 4百幾5百萬dps

我用+2 書.......跟手篤爆靈個回MP ....

小妹禾刀系女仔來
一齊做個FD子L0R

啊小妹你覆tg未
pm左你賣綠

我都有點爆靈嗰邊同埋雷
盾就點得少
反正唔會死

算 唔搞了 用返二刀打下狗算

認真
收石 $20=1萬

重未有心情整雷圈狗杖

都唔係既....有隻法...搞下鬼3打下鬼裝都OK ...
雷法搞得好...連冰3都打到....又EASY

認真
普通拳

如果冇打個連字我就比滿分你了

有冇炎龍
想試裝

你用咩

我有齊3波平A雷法雷龍 冰3夠auto打 鬼3都夠打 但無得auto咁解

手動光二弓

我3波都係auto 冰3架wo - -

same
第一個人升得3個位
想執隻光靈都無

冰3係打光暗戒個關？

升多隻人啦

應該係啦

第2隻人升左
但唔想不停轉裝

201啊

DIU

台高個價

其實俾咩職用

隻戒我估要配300%威力UP先有睇頭

咁你咪大手掃日本d 5蚊貨再賣俾佢囉
唔係買唔到呀？

秒爆on9

不如大家組隊飛虎隊

你拉佢過嚟搞到我隻光法都要走埋

唔係拉我明顯著緊草走佬